點同貓系男相處

好內向 唔識講嘢
唔識關心人 唔會講自己嘅諗法
總之就係咩都要估估下
又傲嬌又高竇又唔笑成日以為佢唔開心

因為我追佢 我對於呢段關係好小心
因為覺得 佢都唔係咁鍾意我
一齊左之後 好多時候我都唔敢表達自己嘅諗法

但偏偏我又係好需要人關心嗰種
其實係有情緒病 總之間唔中會個人超唔開心
佢又唔係好識氹我 我就會自己好糾結
又唔敢同佢講

最慘係佢講嘢仲要1999
例如今日我問佢可唔可以call佢
佢答：「但我睇緊電視」
佢嘅意思係佢睇緊電視好得閒
我真係r爆頭

同豬系相處

豬系女友

喂呀我認真問㗎

可唔可以定義下咩黎

我年紀大唔多識野

頭嗰幾句呀

總之就唔出聲 要你估估下咁
成隻貓咁 要你好主動好熱情去接近 佢先理你

咁你當初鐘意佢d乜
如果係佢呢種性情令到你覺得佢有吸引力
咁佢其實係無變過

因為佢係煩系女人

我係鍾意毒毒地嘅男仔
但佢內向得滯

同埋係相處起嚟發現有啲唔開心

我前女友都係毒毒地 又唔識關心人又盛

但而家諗返頭
人地十幾廿年都係咁
你一時三刻要人改係好難既事黎

唔係想佢改嘅

係我自己一唔開心 就 兩個人都好收埋自己 就唔係好掂
我有盡量去做主動嗰方 但我唔開心嘅時候係好想收埋自己 我都好努力去改變緊

狗系女

有情緒果陣，就撩佢玩，分散你自己注意力
撩下撩下，你就會focus左落佢到
咁就唔會介意佢識唔識氹你

撚下貓算啦

Same
乜撚嘢貓系
Btw 我隻貓好嗲好得人鍾意架喎

都明白既

有時自已唔開心
但見到身邊果個無反應

情場高手 過兩招比細佬

想被愛 先愛自己
如果一段感情比你既
係煩惱多過幸福快樂
勸你分手離開佢
拍拖唔開心拍尼做咩
日日諗住點討好對方
唔緊要 但對方唔有來有往
做獨腳戲好開心？

Btw你好細個？